[純文字討論]試過有咩吱暗瘡嘅核突經歷？

有次個鼻生咗粒 硬係覺得吱唔乾淨
死吱爛吱，用埋指甲去夾
最後好似吱咗塊粉紅色嘅肉出嚟

有次ex背脊生咗粒唔知乜瘡
佢搽過好多消炎嘢都冇用，又唔想去睇醫生
跟住搵我幫手吱
我一嘢就吱爆咗，仲噴到我個鼻同嘴唇都有
佢本來都忍到痛，見到我俾佢顏射完，即刻爆喊
望住佢喊到咁撚委屈個樣
我一邊扮安慰佢一邊心諗要喊都係我喊啦下話

你下次都射落佢塊面跟住喊囉

ex